# 代码编写
## 编写前
    1. 考虑复用的可能性
    2. 考虑特殊情况(暴力测试)
    3. 多种实现方式选优
    4. 书写测试用例（选）
    5. 能优化的一定要优化
    6. 功能不同，不要放在同一个函数里
    7. 函数尽量要有产出

## 学习课程
    Github
    WOW!eBook
    摩鸠搜书
    图灵社区
    W3Cschool
    视频网站
    MOOC
    Coursera
    九章算法
    1、Coding Games
    网址：www.codingame.com

    2、CodeCombat（极客战记）
    CodeCombat 网址：cn.codecombat.com
    极客战记（中国版 CodeCombat）网址：codecombat.163.com

    3、Screeps
    网址：screeps.com

    4、Checkio
    网址：checkio.org

    5、Vim Adventures
    网址：vim-adventures.com

    6、Cyber Dojo
    网址：www.cyber-dojo.org/
    源代码：https://github.com/JonJagger/cyber-dojo

    7、Code Monkey
    网址：www.playcodemonkey.com

    8、Elevator Saga
    网址：play.elevatorsaga.com/
    代码：https://github.com/magwo/elevatorsaga

    9、Codewars
    网址：www.codewars.com

    10、Ruby Quiz
    网址：rubyquiz.com/

    11、Git-Game
    网址：www.git-game.com

    12、Hacker.org
    网址：https://www.hacker.org/

    13、Code Hunt
    网址：www.codehunt.com

    14、Fight Code
    网址：http://fightcode.io

    15、Human Resource Machine
    网址：tomorrowcorporation.com
